[拋磚引玉] 建議人多就癱瘓 人少就隔日阻客上機

首先要清楚一樣野

阻客上機可以癱瘓機場運作

但癱瘓機場運作唔一定係阻客上機

星期一係人多癱瘓機場交通，令政府取消航班 (影響客運及貨運)
但今日係人少阻客上機 (只影響客運)

星期一好成功，但今日做法好容易造成遊客反感，不利運動，而且對航運影響不大(貨運可以繼續)
但唔做又俾唔到政府壓力，所以我地可以集中係人多既時候先癱瘓機場交通，人少既時候都可以阻人上機，但應該先提出預告，而且唔應該日日做，所謂「圍城必闕」，係一場持久戰

有外國人需要返去，我地無理由唔俾人返去，我地目標係癱瘓大部份，留部份日子俾有需要既人返去先，日子長左，有晒預告，香港人會知，外國人會知，衝突少D，無咁容易做成反感，到時再考慮進一步升級

拋磚引玉，希望咁多位手足可以商討下更好方法

推

推 612 721 811

所有航班登記服務已於下午4時半暫停，而今日其餘離港及抵港航班則會繼續運作。

依招停check in，機照飛，係想一切責任推落去示威者身上，製造更多同遊客既衝突

唔會割蓆，但都希望可以調整下策略

推，我地要不斷改變，不斷進步

再推多次

希望幫到大家

最後一推，香港加油